惡之華 將推出真人版電影

由 押見修造所著的漫畫《惡之華》宣布將推出真人版電影，預定明（2019）年內將於日本上映。
愛好讀書的春日，雖然對波特萊爾（Charles Pierre Baudelaire）所著的《惡之華》愛不釋手，在校成績卻不太理想，且不善於與人交際。某天，春日一時鬼迷心竅竊取佐伯的運動服，卻被另一位同班同學仲村佐和撞見。仲村以此為由強迫春日和她訂下奇妙的「契約」，開始要脅春日去對佐伯做出各種不尋常的舉動，但這卻縮短了春日和佐伯之間的距離……帶有虐待狂性格的女孩仲村、與被虐性格的男孩春日之間，將會有什麼發展？

《惡之華》的真人版電影將由井口昇擔綱執導，劇本則由曾經手過《我們仍未知道那天所看見的花名。》等動畫作品的岡田麿里負責。

井口昇呢個導演都好拍過幾多戲,多數都好鳩,好作品唔多